<?xml version="1.0" encoding='UTF-8'?>

<root>

 <signos>
    
    <signo>

        <dataInicio>21/03</dataInicio>

        <dataFim>20/04</dataFim>

        <signoNome>Áries</signoNome>

        <descricao>tem uma personalidade que é marcada pela intensidade, tanto em suas relações quanto em suas decisões.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>21/04</dataInicio>

        <dataFim>20/05</dataFim>

        <signoNome>Touro</signoNome>

        <descricao>são ligadas à vida material e, por isso, podemos dizer que elas estão relacionadas ao seu dinheiro, à comida, posses, ao conforto e ao corpo.</descricao>

    </signo>

    <signo>

            <dataInicio>21/05</dataInicio>

            <dataFim>21/06</dataFim>

            <signoNome>Gêmeos</signoNome>

            <descricao> são comunicativas, versáteis, sociáveis , inteligentes, curiosas, gostam de ouvir o ponto de vista das outras pessoas, são flexíveis e amam trocas.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>22/06</dataInicio>

        <dataFim>22/07</dataFim>

        <signoNome>Câncer</signoNome>

        <descricao>estão entre as mais sensíveis do zodíaco. São românticas, sonhadoras, fiéis, cuidadosas e muito dedicadas à família.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/07</dataInicio>

        <dataFim>22/08</dataFim>

        <signoNome>Leão</signoNome>

        <descricao> muito confiantes, segumem em busca do que acreditam e gostam de ser valorizadas e apreciadas pelas pessoas.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/08</dataInicio>

        <dataFim>22/09</dataFim>

        <signoNome>Virgem</signoNome>

        <descricao> costumam ser inteligentes, detalhistas, metódicas, organizadas, discretas e perfeccionistas.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/09</dataInicio>

        <dataFim>22/10</dataFim>

        <signoNome>Libra</signoNome>

        <descricao> são diplomáticas, justiceiras, pacíficas e sociáveis. Conversam com todos e têm uma boa relação social nos espaços em que frequentam.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>23/10</dataInicio>

        <dataFim>21/11</dataFim>

        <signoNome>Escorpião</signoNome>

        <descricao> tendem a ter força e capacidade de se reinventar, mesmo diante de situações desafiadoras.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>22/11</dataInicio>

        <dataFim>21/12</dataFim>

        <signoNome>Sagitário</signoNome>

        <descricao> costumam acreditar que tudo acontece por um motivo e que tudo tem solução. Encaram a vida com autoconfiança. Por isso tudo, o idealismo também é característica forte do signo de Sagitário, mas são capazes de contagiar tudo e a todos sem fazer muito esforço.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        
        <dataFim>31/12</dataFim>
        

        <signoNome>Capricórnio</signoNome>

        <descricao> coerentes, disciplinados, sérios e responsáveis. Além disso, desenvolvem desde cedo uma maturidade que surpreende a todos.</descricao>

    </signo>
    
    <signo>

        <dataInicio>01/01</dataInicio>
        
        <dataFim>19/01</dataFim>
        
        <signoNome>Capricornio</signoNome>

        <descricao> são coerentes, disciplinados, sérios e responsáveis. Além disso, desenvolvem desde cedo uma maturidade que surpreende a todos.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>20/01</dataInicio>

        <dataFim>18/02</dataFim>

        <signoNome>Aquário</signoNome>

        <descricao> buscam por inovação e independência são fortes características do signo de Aquário. Alta criatividade.</descricao>

    </signo>

    <signo>

        <dataInicio>19/02</dataInicio>

        <dataFim>20/03</dataFim>

        <signoNome>Peixes</signoNome>

        <descricao> são sensíveis, sonhadoras, empáticas, pacientes, calmas, intuitivas, românticas, generosas, místicas e amáveis.</descricao>

    </signo>

</signos>
<!-- Weverson Silva de Lima -->
</root>